[月供股票] 2020年4月(3) 問定唔問 睇完#1先好問

推埋舊post先

睇完#1先好問手續費

榮譽會員:間諜巴打(教大家月供2800), 朱千雪讓我哭巴打
月供po狗鐵主席: i-vtec （尚欠每人50加1股2388）

新手知識：
問：咩叫月供股票？
答：每月用你指定既金額，購買你指定既股票。
例：你set左月供$2000盈富、$2000騰訊、$2000匯豐，假設你用一通黎做月供，會係每月既第五個交易日買入。假設盈富個日係$20一股，你會買到100股，騰訊係$201一股，你會買到9股，即$1809，銀行只會扣你$1809。

問：月供股票有咩好？
答：
1）低入場費：如果你睇好騰訊，但佢一手要大約兩萬蚊，但你冇咁多錢，月供就幫到你。你可以每月$5000咁供。
2）平均成本：假設騰訊三個月既價係：$170、$180、$190，你同樣都係月供$5000，係第一個月你會買到29股，第二個月買到27股，第三個月買到26股，變相平個陣買多啲，貴個陣買小啲。個平均買入價會係$179.63。
3）減低心理因素：由於每月都係指定個日入貨，我地唔需要睇價入，平時好多時會見佢貴，冇入到，點知就升到咩咁。

問：啲碎股點算好？有冇息收？
答：碎股係可以放同埋係有息收的，唔需要草夠一手先有。

問：用邊間？收費如何？
答：主要都係推介呢三間：匯豐、一通同致富。

匯豐：月供買入無任何費用。存倉每月$25，收息費照正常價，即股息0.5%，最低消費$30；紅股每手$5，最低消費$30。無分月供倉或正股倉，無雙重存倉收費。

P.S. Premier免存倉，耐唔耐亦有特選客戶免一年存倉。

一通：所有交易都係$5，收息每次$5。如果你月供3隻，每月就係$15。收息費$5+股息0.12%香港交易所費用，紅股每次$5。無存倉費，無分月供倉或正股倉。

致富：每隻股票每次供款頭$10000免佣；即係你供100隻、每隻$2000都係免佣；其後收0.0675%(無最低收費)，另收印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費。以供1000蚊爲例，印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費合共$6.08

問：有咩記數app?
答：Ticker。非常清晰咁記錄你既交易同會自動幫你計你個平均買入價。
或者自己整Google Sheet

問：比較受歡迎既月供選擇？
答：盈富基金、煤氣、匯豐、領展、港鐵、中銀香港、中電、建行、騰訊、港交所。

問：＿＿幾號截數唔畀改、扣數、買入？
答：
匯豐：扣數日為每月八號，如當日為禮拜六/日或公假，則提前一工作日扣數；截數日為扣數日前五個工作日；買入日為扣數日後第三個工作日，入倉日為入貨日後第二個工作日。入倉日後第二個工作日寄statement。

一通：五號十點前入數，五號會買入，如紅日就下一個交易日，statement會係第二日就出。

致富：每月有兩次供款日，供款日為每月第五個及第十五個交易日，可以自己選月頭或月尾供或兩日都供，截數及扣數時間為供款日上午8:30，此時間前可以改金額或暫停（即係可以睇住黎食）。通常大約10-12時買入股票，即日下午左右會知派彩。

問：mark數入唔入手續費好？
答：自己諗

問：點解仲未扣數/入數？
答：睇上面日子，過左都未有打去問CS

講住咁多先，其他留待其他巴絲補充

此post純屬討論，並不為任何投資決策負責。

月供心法：
我最近有個諗法，短炒盈富基金。
一次直接買幾手，然後每次比買入價升 0.2-0.3 就走。

假如不幸坐艇就變為比較長線嘅供股，即係每過幾個月又入多幾手，直至升返有一定盈利就走。

因為每次買入賣出加埋都係50蚊唔洗，所以出現咗尼個諗法。

尼個諗法會唔會有問題，求指教。
cr:某巴打

月供po港鐵主席ok-i笑話幾則:

點心繼續

公用股爆升, 大牛市來臨

唔供喇,個個月都做點心,留番D貨比大戶

回番上個post
有2日，月頭或月尾供，或者供晒2日都得

今日入7200聽日放

今個星期重上二幻五

On9 道期都升成800點

比番D錢我

升市冇乜嘢好睇鳥
反正冇得撈底買貨

月供友準備好接貨未

30蚊SP鉅仔勢變廢紙

改咗月尾供

咁快知?

我就係驚咁升發係大跌前既假像，咁就真係要睇實

好事定壞事

我估最多今之變番以股代息，下半年個3次照樣唔派
不過肯以股代息都好過無

其實唔派, 佢地告上法庭都唔受理啦

想入電能都唔應該而家？

牛牛有得睇

以股代息都無咩可能

壞事, 依家要諗下張SP幾多錢/係咪直接J鉅仔

算啦 真係冇責任派 只係約定俗成

ic, 美女升，咁港女都無咁驚，起碼可以放多日…

我估佢地追討緊最近除淨左果次下話?

咪輸打贏要喇

記者會果幾個應該幾重貨
今次唔派息對佢地應該影響幾大

肯定啦

Sp 加 lc 近價防爆上 不過冇得咁估

我隻電仔都冇咁做 陰公

Show Blocked User - 信念245大牛市

事實係除淨左都可以唔派的

係既，個次扣左無理由唔派
一係聽日加番1.5入股價度囉
但加完應該迅瞬間蒸發左

如果用今年1月29174.92當頂位instead of 33484.08
咁0.382反彈就會係可以上到24209

你當今日派左

聽日月供就可以升埋個幾百點

所以如果要放貨真係揀月供日最好

唔L月供喇 呃人既

我自己係用29000呢個位計…
某程度我係同意早2日post果個超積講既野，個市依家係再大跌前既回氣位。只係等d大戶睇下幾時唔覺唔覺咁走貨

睇過435 778
Reits 得 823喺低位

差唔多，而家個位比高位睇，大家都跌4成左右

個個吹奏2800 搞到跌唔落去

但無彈過咁

完全無位入

不過呢啲事後嘅分析都唔好100%信哂
我比較傾向係而家個市係炒股唔炒市
特別係美股
同埋都係主要睇個肺炎搞幾耐啦
如果搞一兩年咁就肯定跌到冇底

但而家如果美國咁多新增
日日幾萬個cases
係因為狂做test從而刮哂啲病人出嚟isolate
咁個病就會有見頂嘅一日

今天— 長和系暴動日

此外，現場有聯盟邀請的小股東黃女士哭訴：「滙豐唔好再叫HK bank，叫UK bank啦，欺騙我哋啲小股東，我等住啲息救命架。」另一邊廂一位小股東李女士亦梨花帶雨：「好難過，我用滙豐自製咗年金，本身諗住一個收萬幾蚊，一年十幾萬，但估唔到滙豐好似賊咁，一句話就話唔畀，咁我存入去嘅錢係咪可以用嚟救英國，就唔需要再還畀我哋。」

她續說：「之後幾季唔畀，我無怨無悔，但你第四季應承咗畀除淨又唔派，股價仲要即時大跌，滙豐有冇合約精神？有冇承擔？同騙子冇分別；係咪存款都可以唔畀返我哋。」「啲錢諗住養老，股價跌咗算，但有錢唔派息，過唔過份啊。」

問題係依家個市場好似習慣左有事咁…其實習慣左先大鑊，習慣左低消費主義同唔出國旅行，到時消費力減，仲死得快

d對白好撚搞笑

on9, 奉旨咩…雖然之前我估佢減派，但真係諗唔到佢賤到唔派+食除淨…

其實做好少少，預早講幾次有可能唔派，到真係唔派都無咁樣衰呀…

垃圾。走喇5仔 番uk喇
除完都唔派

所以要買啲另類股
因為啲人困得耐其實會改變埋生活習慣
例如以前成日出街睇戲
而家喺家睇NETFLIX
慣咗咁就算第時冇瘟疫 可能都依然會少咗去戲院㗎喇

DLLM電仔係做乜撚

宜家咩時期
D錢留係公司好過派比股東啦
如果今次夾硬派比股東, 長遠計一定公司蝕底
今次忍痛一下好過第日蝕錢執笠變牆紙
大貓個大股東平保都未投訴
其實有咩好投訴

好耐冇見過咁全面嘅升市
以前就算升嘅日子都係得堆中資識得升上去
700 939 etc
今日終於唔係中資都有得升吓

823走勢應該強過其他reits先係 點知相反
我知喇 留番月供前幾日爆升 我地接貨

我都覺得係要轉去日巴果d新經濟股架喇真係咩都要online搞，d收租野有排衰…我諗823未來 已經係咁多隻reits入面表現最安全(佢d野夠平民，d老野仲會去買野), 其他rets真係有排衰

劇本

我都自製咗
不過係分散咗幾隻
希望唔會隻隻都唔派
佢只集中哂一隻
一唔派收入就變0

一通今日供, 訊騰老師完美咁受逼害

大6放水呀嘛…應該點都升多幾日既…

正常人都識起碼分幾隻喇，係d廢老先咁on9

算啦
其實啲REITs搞成咁冇希望㗎啦 （講緊上唔返成本價）
長擺收吓息
反正本來就係買嚟收息
佢一日只要仲有物業喺度收租派息有持續現金流俾我
都冇乜所謂

問題係未來1-2年無可能唔減派
如果真係有心低位入，守到經濟上返去就無可口非，但reits派息同租金收入成正比，而每年d reits都一定有續租既舖，依2年續既一定低水，咁真係好難保持返個收入。

劇本到呢。。。

435個上水中心多啲影響嘅
但佢最主要嗰座陽光中心係租俾公營機構
應該唔受疫症影響

租戶
大樓內包括香港個人資料私隱專員公署（12樓及13樓部分）、香港考試及評核局（7樓）、截取通訊及監察事務專員秘書處（15樓1501-1504室）、社會福利署獎券基金諮詢委員會諮詢處（36樓3601-02室）[6]、教育局質素保證分部幼稚園及支援組與幼稚園及支援組2（36樓3603-3608室，由2009年7月17日起）[7][8][9]及衛生署控煙辦公室等政府部門及法定機構的辦事處。

又逼害月供手足

多謝你上星期既祝福

樓寶

短炒823 月供日派俾你地

咁都入我數

中電望見家鄉

係入都係14號先啦 15號中銀加埋大貓月供上返25000都得

坐到15號

2.6再入

正呀

劇本萬歲

係
因為去到呢個IPO價先係真正享有高息率
而家均價$5 只有5厘幾
如果減派就一定會少過5厘鳥

訊騰老師

發新股去派 係增加左以後派息負擔（假設每股派息不變）

匯豐邊肯 同邊有能力

除非講明派股後 以後派息會減

美股今晚千升

再嘈就N合一

係 啲廢老真係好ON9

投資第一課就係要分散風險

2008年唔係冇版你睇 點解仲可以ALL IN一隻匯豐咁ON9？唔出事先奇啦

今個月月供又捱貴貨

我一早講左今次全世界包括香港既消費習慣會改變

線上消費更普及 搶到更多市場份額

你見各大 美國香港中國科技股都升得多 跌得少就知

今日個倉升左4% 但我喊左

月供到個人扭曲左，想佢跌多啲入平啲

我想去返兩個禮拜前比我供返一年半載

今個月供 1 1038同2800算

中電特價已完？

無

平保都未告匯豐,傻散自己洗錢打官司

平保可能係egm投反對告hsbc有咩理由股東告自己公司架，係都罷免ceo/ 董事會喇，但搞呢d野出黎咪又係影響自己公司股票

yes
十年難遇一見69蚊優惠已完
下次瘟疫請早

美股pre-market升返哂鳥

食一半先

無得食 仲蟹緊

升到啪啪聲喎

高J咗QQQ AAPL MSFT

MSFT我都高追咗@$160
佢之後一直跌但又跌唔穿$148 咁冇理由溝貨
變咗齋坐
反而隻CME 我當係用嚟對沖呢個波動市況
賺緊最多

點解咁多人睇Msft嘅
我自己覺得Oracle都唔錯

想問問而家月供美股的話，是咪都係首選 voo 同 qqq 呢，thx

我@164 再跌再溝

Codx cls

睇好睇好
雖然話msft壟斷好大
但係oracle嘅database都唔少野

oracle outdate 啦大佬

😭😭😭
仲諗住有得6X或7X頭供到中電
美夢破滅😭😭😭

月供日 升到2萬5俾大家供

15號起碼上到25500

鵰狗鯉

致富巴打聽日停供算

都係果句，其實自己識睇高低位入貨，咁你冇需要月供啦

月尾先供

今個月中銀+大貓
挾死你地班點心

聽日停一停先 道指升到

聽日班致富友
好彩下星期先入貨

主席出到聲提大家轉月尾供

黐埋匯豐中銀兩間垃圾度 冇好結果

股災開始咗咁耐
終於見到有個倉嘅股票係帳面賺緊

有啲不安 升得太過份

傳說中嘅熊二
決定繼續坐
港股蝕緊咁多都坐
冇理由美股賺緊唔坐

一個月炸

轉左第15日供 有冇人都係

日日睇住個港股倉蝕錢
覺得渡日如年

Me

見到美版ticker轉燈
好開心

見美股升係好不安 隨時插鳩你一千點 跌反而冇乜feel

真
終於見到帳面唔係蝕錢

咁你走咗貨鳥

準備走隻個股 回下血

真係睇俄佬同中東佬傾成點

以往都係收市果一刻升一棍
唔知今日有無機會見到

不過訊騰老師早過我哋開始玩美股
回吓血都啱

嗰棍好似冇乜參考價值

舊經濟不了

又係時候入定對沖

Qqq$198就快見到家鄉 插多幾獲比我溝會好啲

一陣返屋企set返停供。聽日爆升多次就走晒佢

我都走咗隻aapl
拎返啲錢黎買過其他

有啲股係冇乜水位

臨月供日千升
月供日後千跌

主要係aapl點升都好難升返上去 供應鏈同門市都有好大影響

14號一齊買7200

16號買7500

好掙扎聽日停唔停

感覺上月供果排真係每月最高

一半一半囉

照供算

有咩仲可以入，錯左了中電

已停
只供778

佢隔離隻煤

呢張gif好正

今日反而係V MA呢啲衝咗上去

最後留返778 823 2800

9% 冇買

買咗MA

點解唔係V

最後買VGT 唔諗咁多

我鍾意v 多d 但ma 進取d

買買下係會有種etf算鳩數既感覺

想分注買VTI

分囉 但 not today

agree 升市先黎買咩

收市真係一大棍上

因為我估計MA用嚟搏增長會勁啲

已經好多信用卡改用MA
V係咪要玩完了

月供日或前一定會千升

每個月都要講一次，信劇本無窮人

好彩郭董有推出月尾供

唔知月尾會唔會升多次
2018年年尾反彈再現

會唔會又月供劇本呢

唔係講笑 大戶真係好照顧月供友。
3月大跌市 篇篇可以喺高位月供
今個月呢 拭目以待

其實係好好笑
成個3月勁跌
月供兄弟就完全買唔到平貨

早前跌市完全唔關月供事

月供=笑話
主動投資先贏

真係唔到你唔信邪

留名睇
有2萬4以下供 當我地贏

其實月供日即係幾時？
間間都同一日？

一定係 買定7200對沖

請睇#1

昨日入7200，而家7.200 升左3％

月供前一日買牛無得輸

電訊股又升了

3月份供48.35
4月份月供日開市45.5

但中間跌落30幾

無錯

3月尾致富$39.5

樹仔
溝一溝貨 咁就差唔多番家鄉了
溝貨的重要性

唔屌樹仔了

冇股災過

再次證明月供散戶係點心

股災升得番證明係優質蟹貨

致富月供食貴貨

你唔係以為中銀會無事啊

想入778 點知又比人掃左上去

大貓重振雄風

700派息都多過佢

隔左個假期好難講 不過多數就

升番當派左嫁喇

已取消

今個星期上返2幻6

loop loop loop

無事嘅 升返就無事了 繼續入繼續坐艇

64786 0.9 入 跌升10格走！！！

開市走咗一部份

要啦 麵仔準到仆街

升左1個鐘都無就軟

因為月供老散入哂貨

你隻特點點心都未入

月供照dh入貨

改左月尾入既手足

LOOP LOOP LOOP大法 > 月供做點心

老母麵入咗牛
大家準備好子彈大手入市未

改咗月尾入兩個月，兩次都低過月頭
有得揀點解要人迫人一齊月頭去供

屌，咪即係大把youtuber教果d借錢買股再抵押再買俾10皮野去學真係on9

誠哥
strong hold

佢頂唔頂到去月供日呀
本身諗住d手動食埋個月供日高位先走

月供友vs麵麵

睇下邊個燈力勁D

樹仔

冇人用

麵仔0.09入 依家仲係0.09

你太短視
月供睇10年

回樓主,

致富：每月有兩次供款日，供款日為每月第五個及第十五個交易日，可以自己選月頭或月尾供或兩日都供，截數及扣數時間為供款日上午8:30，此時間前可以改金額或暫停（即係可以睇住黎食）。通常大約10-12時買入股票，即日下午左右會知派彩。

截數果時間係8:00呀, 嚴格黎講係7點59分59秒......

個時間好似係郭董比我 定我copy錯

睇個勢，收市好似會轉燈

老母麵搞亂個party

唔係話改左830咩

唔好意思，是我攪錯未改到但沒有通知樓主

現在是截8:00，我原定是3月中改為8:30等大家多些時間變陣，所以上次我已打了8:30，但有些技術問題延至18/4才改到，我唔記通知樓主改回

我都係上連登....睇錯左係8:30.....
所以今日我8點0幾分先入....
點知打去問CS先知話係8:00.....

人生第一次買月供不成功.........

係嘅主席，睇長線十年路紙

等15啦，夾到傻hi咁你供埋我嗰份

等15好過啦
15個陣唔升唔跌 同 而家一樣
跌就贏
得升係輸

唔明....
雖然今日好似升左少少...
但我月供係想當儲下錢....長遠計都可以.....

今個月供唔到是福啊

下個po會改番

Sorry

有得簡點解要月供

多謝面仔

供完個倉-19%
供前一日-4%
你諗下係升咗幾多

個個月比班仆街大戶mark高5-10%去買
儲錢？你幫班大戶儲錢啊？

駁唔到

4月18都改到 下個post都唔洗改

因為冇得揀邊個做爸爸囉

如果你想今日供我幫你人手攪，你打去25009163，同事可免佣幫你做，呢家個價可能仲平了少少。

老母麵搞亂個party
係唔係要買7500交保護費
？

搵位儲基建股算 等q2 呀爺谷經濟

有冇人知致富app 買入股票，確認頁面有個“預設買盤成交後沽出”選項，係咩意思？

想知

無溝到

溝咗一手先

有冇人知，想知

係唔係真係冇人今日供？
冇人報價嘅

見到供左貴貨流緊馬尿

改左月尾

老母麵買牛救月供戶大dodo

搵得越多越好，快快手搵晒出黎唔洗四圍野人

已覆
致富月供股票（3）

#444 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

2588 48.15

雲地開始減持少量股票

兩隻都垃圾 點解一定要揀一隻？

救到就唔好叫月供做點心啦

自從上個月大跌完 宣布QE完依家妹下妹下都爬緊上去 係咪短期內唔會再大跌 但疫情影響明明應該未見底

佢今日終於賺到錢

熊二
就係令人以為冇事走去買貨
之後就係熊三
跌穿哂之前所有嘅底位

今日?

準備好買指數etf

Yes

見佢blog冇更新？

睇blog留言

月供劇本

升番晒喇

大家帳面係唔係升番唔少呢

唔供啦,廢事個個月都做大戶點心

中電繼續升啦

多謝牙籤巴

咪燈

供左中電兩年，第一次見到綠色

2年廢老
我都係1年

爺你老母

不如直接1299

推介5仔

經濟活動停 大影響過疫情

Thanks~
入左熊, 點知大升, 岩岩打去做返月供....供1號長和....

做咩？

仲諗住供霉氣，20送1，可以慳返！

1398諗唔諗得過？

股市根本無路捉
所以都唔知而家係真牛市定係熊二彈

佢嬲撚到賣左5號

Cls 有d內房股創新高 股災呢？完喇？

6同1038 仲有5厘幾
1113已經得返4厘半

港鐵東涌綫延長1.3公里2029年竣工 新增東涌東及東涌西站

都係維持返之前睇法
而家係炒股唔炒市
有啲股好似完全冇經歷過之前嗰轉冧市
去返接近all time high

真係起

唔怪得前幾個交易日黨鐵咁硬淨同率先破頂

又係有人收到消息先入貨

玩股切忌意氣用事

真係仆街既 除左都可以唔派

咁可能每次插得深都買少少
我而家就係咁
唔落大注

港鐵一秒都冇諗過賣

彈到咁 好想買

圍骰真係平穩 點都會跑多大市少少 拉返均都唔錯

你啲1113 都賺唔少啦

我都好想，忍緊手。

1113 真係跌都唔放，揾位溝算…本身都係平入，貴唔過誠哥幾多，應該無事。

我諗除左之前蝕左既行山同九巴，仲有跟機既誠哥外，都會係呢2個星期內放晒佢…希望熊3月尾先黎…

唔係講笑 睇圖技術分析
70蚊供823 不是夢

中銀月供準備接貴貨，完美避過3月股災

真係上到24209
已經完成0.382倍反彈
下一關係0.5倍
唔知得唔得

仲要槓三倍

買大樹都唔買樹仔啦，大樹1年加派2毫，樹仔1年加派3仙

佢有條片係教人睇出貨日

你大獲了
幫親藍店

Why not both

道期升到boom boom聲

冇事啦冇事啦

無本事有佢睇得咁精準，我淨係知索到浸除唔對路，有事走先

屌隻2號仔又80收市！
3年低位65完全冇月供份

仲月供？

月供又被逼害

唔係，過左11號再爆過，武肺係大戶

低位就一手手掃埋去喇

明知一隻差咁多 點解要both?

我呢次股災低位買嗰啲係美股嚟
諗住strong hold
股災 熊三 係冇錯會跟跌
但係都會升得返上去
有啲美股你見佢去返近all time high
嗰啲data centre REITs

到中銀大貓月供日又千升

頂…諗住買d 7522 平衡下，點知食左今日全日既高位…基本上係食正d大戶掉貨出黎既時間…真係上左一課，學到野

最壞時間已過好似係

熊三真係黎就溝喇

行山均價$140唔郁佢鳥
繼續hold

隻MA PYPL

靜啦, 一間15號又去到80幾蚊

而家唔啱價唔撚買

事實1113落到35 真係抵買 諗唔到缺點

月供高位接貨切勿流眼淚

一來價位喇，二來係今晚升定跌既問題
尋晚升1600點，我諗今晚點都會回返d, 又見已經跌5%, 咪入囉，點知下午再跌多4%事後睇返，咁岩今朝我得閒買時係大戶出貨時間…高J晒…同埋大戶放得既，睇黎今晚凍過水

識貨

778 正

驚西，鬥坐貨

其實你地前1,2星期掟一大筆錢入市
等到今日放已經賺到好多錢
唔洗再月供

例如短炒778

竟然仲有得升

之前MA都有少少落後大市
而家追返哂上嚟

掟咗十萬only
呢啲千升千跌市邊個真係會夠膽大注入貨

$33.4嗰日真係跌得好誇張
52-week high嚟計跌咗超過5成
真係冇嘢夠佢勁

講真33.4時又真係唔敢入…

其實係
因為話到明panic sell
跌咗5成都仲可以再跌㗎
冇得計數㗎喎

咪就係囉…
一係就勇者無懼9衝…但我從來唔係勇者呢

李超人又增持

迫害月供兄弟

跟住誠哥買貨

又增持1113

等陣今個月供既價 同上個月差唔多就好撚好笑好期待

會高過上個月之後再跌

仲要高過上個月

勇者無懼
入現貨 仲Short put多2張

第一時成功撈底（暫時）

想問下冇稅單係咪開唔到致富戶口

美股下一個關口0.5倍反彈23891點
好懷疑上唔上得到

唔洗稅單喎

如果係香港永久居民
稅務編號=身分證號碼

而家先知

一個反彈浪最多0.6xx?

你係咪仲讀緊書

港女敢彈到2萬5我試沽

唔係

諗緊今個月供就覺得好笑

0.618
25231

唔知去唔去到咁高
而家道指都係兩萬二
感覺上好似好難上多三千點

誠哥增持半個月就增1.6億 好過做生意

真 本多終勝
唔知誠哥有無買牛熊喇 係咁溝 係咁溝 終有一日贏錢。
好過做生意喇

有冇人後悔轉左15號供

好後悔唔係今日供
今日D貨咁貴

有錢到佢咁仲洗乜炒股
買玩具咪算

致富今日入個價唔錯wo

為樂趣

今日係咪支銀信用卡截供日

今晚中銀仲改唔改到？

無錯all in 圍骰 訓教都安心

岩岩改仲改到

佢買zoom買fb 已經賺唔少

今日咁貴, 等15號中銀幫我入平貨

其實買股都真係本多終勝
就算係散戶 不斷低位溝
溝到等得到呢次反彈都唔輸得幾多
起碼好過喺最低位沽貨先
(個assumption就係跌嘅過程一定有反彈 因為要跌都唔會直隊去零點)

但係誠誠做善事攞左十億出來派

圍骰嚟緊有更多好股加入 質素會大幅改善
3690, 9988

中電特價時段已過 又要供貴貨

跌又唔敢入
升又叫春

跌你老母垃圾樹升5%做乜撚, 好彩改左日子供

提防升市

換碼的重要性
風眼股真係要果斷斬 除非你坐得喇

月供日俾50蚊大家供

我照坐

沙士民智未開，網絡資訊唔發達 好難比較

+1

要預前期睇住人升 後期先升番
心理上唔係幾好受

睇下隻960內房 升番哂 仲要破頂
股災呢

唔好睇道指, 睇納指/標普

隻美版6823痴咗線, 係咪因為聽日除淨, 個個追住黎入

你變咗冇高追

點解

我d QQQ @198都返家鄉

你睇下個構成就明
標普睇美市
納指sort of反映到全球
道指...睇底力? 全部都係美帝元老股
但純粹睇美市嘅話一定係揀標普睇

幾時先見到spy below 1800
想平手放埋d 9988 專心玩美股

林鄭：次輪抗疫基金聚焦保就業 消息指最快明午公布

港股又準備升了

同訊騰老師個均價一樣

咁睇吓標普先
我一直只係睇道指

坐穩啦

最廣泛代表成個美國市場,因此巴菲特都係話, 無腦買就揀S&P指數買

巴老自己都有買voo spy

之前218走晒, 又買返

Etf長渣 繼續買

如果我有美股倉 今晚應該會清一半

你d oxy zm呢?

想入voo 同 xlk

短炒姐

乜原來你之前話溝得太密啲美股貨走哂喇

又升 仲諗住今個月供美股

係呀 換左落兩隻股 反彈時清左 埋數賺少少閃人。重新佈處過

其實明明知個經濟好差，但望住係咁升又好想入市
究竟幾時再股災

望住升唔想入喎
之前都係見到跌先想入
特別係見識完美股係咁溶斷就知入市價位好緊要

其實升市 係唔係QE?

熔咗幾次就知道依家唔係入市嘅時候

玩咗股票年半
升先買，跌先賣最on9

問題就好似月供咁，經歷完大跌但入市嗰下同未跌前冇分別
但個經濟而家都已經差到仆街，肺炎隨時要再拖一個月

最高位差300點

有咩衝突?
N年前佢已經同佢老婆講, 係佢死左後, 直接買S&P指數基金就得, 根本係無腦精選

將會爆發第幾波

溶斷真係好撚爽

之前唔買 依家唔會買架喇 食花生/短炒算喇

你無貨既話 買下落後股都可以既

真。做足功課 對隻股有信心 你就有信心喺跌市買貨

求林鄭再派錢俾我

Oxy

不了

月供友係唔係已經過左危險期喇

武漢解封了
大家自求多福

大戶呢輪逼害致富手足係咪狙擊點心
去到邊狙擊到邊

期貨升緊喇wo

係咪呢個post有大戶

買etf溝貨大法
1注 2注 4注........ 係唔係無得輸

本多終勝

唯獨etf先可以放心咁溝

包唔包圍骰

只限美股etf

想問問碎股係咪要打電上分行先放得？
定係app都放得？但set 比市價低？

Strong溝

中銀就市價放
致富就打上去客服問價再掛盤 個價要低少少

港女俾大戶玩到殘晒

隻隻都一樣比大芋玩謝

買2800 無理由會死掛 最多唔夠美股勁啫

唔好講冧巴好嗎

3690

對唔住 係我燈死左

迷失左10年，都唔差在迷多10年

圍骰今舖爛緊

大家放心，最多跌到月中

最多跌埋聽日

加注7200機會

15先供唔係咩

屌穿過一次 匯豐40依家冇哂千人頂

信心關口黎姐，下望清姐價，gogogo

吸完血就爛

果班大軍都接哂貨 無新大軍了

即日千升

恒指唔夠美股勁係因為太少 新經濟 科技股

S&P 同納指權重股全部都係科技公司
呢一點未來隨住阿里美團等等染藍有望改善

真係一月供完就跌

信阿爺！唔驚！

就嚟長假期，長假期後應該肚瀉

係就 very good - 下週三係支銀月供入貨日

入貨日就會爆升

要叫麵神入牛！

想月供中電等多排先

離一離題
沽空美股指數
道指/納指/標普好？

靜啦

都見係d派息野多，咁5仔唔派，真係放Q晒佢好過

唔想做點心啊
次次升市供

未來14個月好關鍵

儲彈
忍手唔加供
年尾有幸1萬點就借錢

對我地人生好關鍵

蟹貨定係撈底

月供日賣

得1萬點我怕借唔到錢

如果真係純反彈 下個浪會死人

我真係想玩賭欖法 1 2 4....... 玩一隻qqq

好呀 真心玩得過

認真

好似今次咁 一個反彈浪 乜都贏哂喇

AAPL未來會一隻累全家, 買個股啦

買個股 淆底

我地要培養下一代點心

1萬點更加打來問

下星期實升啦屌 又做月供點心捱貴貨dllm

真 我都走咗

你就好啦 可以低位入貨

15號入貨集氣日

做乜鳩

我又冇咁悲觀

21巴做咩追擊主席

罷交租

香港地產霸權咁嚴重

輸打贏要
賺大錢果陣又唔交多D租比地產商
經濟差又罷交租

高級抽

可替代匯豐的3大藍籌股

1.如果依然鍾愛收息銀行股
這兩年來股價已經跌到相當殘的中銀香港 (SEHK:2388)，自從匯豐停息事件發生後，久違了的小升浪在上周出現了。是否因為投資者換馬，尚難證實，但的確引人入勝。

中銀的區域風險集中在大灣區，由於資產質素存在不確定性，去年撥備又有所增加，影響了投資者對中銀香港前景信心，股價持續弱勢。現時新冠病毒觸發全球經濟衰退，論未來復甦的速度及潛力，大灣區大有機會拋離其他區域包括歐洲。雖然大灣區也是匯豐的主要盈利根據地，但其歐洲業務千瘡百孔，又不能以原定的重組計劃把這些問題資產切割；最致命的，是分分鐘「被要求」科水救國，風險程度超越內銀股。

派息方面，中銀香港近年派息穩定，股價經過長期回落，現時收益超過6%，某程度上可滿足衝着高息買匯豐的散戶。

2.如果想投資金融板塊
如果投資者不執著於銀行股，只是希望組合裏有金融股，友邦 (SEHK:1299) 是一個不錯的替代選擇。

回看匯豐的重組計劃，未來的發展重心在財富管理，寄望透過匯豐強大的零售銀行客戶基礎，一網打盡中、高、極高資產客戶的理財商機；友邦的核心業務跟這有一定的重疊。未來健康及退休保障的需求增長空間龐大，雖然匯豐亦有保險業務，但友邦的業務和成本架構相對精簡，將能更直接、有效地從中獲利。

3.如果是「長情一族」
有統計指出，匯豐香港的股本有3成揸在香港散戶手上。匯豐能成為大家的多年愛股，除了根深蒂固的「聖誕鐘買匯豐」、「有買貴冇買錯」的穩賺印象，還有因為獅子銀行有著土生土長香港人的集體回憶。

匯豐已變質，這種「港人愛股」亦買少見少，不過仍有一隻可以考慮：長實(SEHK:1113)。李嘉誠一向算重視股東利益，長和系的派息紀錄亦相當良好，最近李氏家族斥巨資加持自家股票，也是令股東們安心的舉動。

長實的未來與香港的地產市道掛鈎，業務和風險結構比同系長和 (SEHK:1)單純。雖然業績難免隨着香港步入經濟衰退而暫時失色，終究會有反彈之時，適合仍然睇好香港前景的投資者。

幾時到香港

地產商會分租戶既營業額

唔比膠佢 / 唔屌佢
佢就會不斷搏屌

美股話就話大企業，上落幅度都好大
心理影響會大過港股

股市上返2萬4 姐係貿易戰個底
無武漢肺炎

仆街 燈鳩我隻1113

That said, 長和系亦有隱憂，就係李嘉誠本人仲有幾耐命，將來佢個仔擺脫左佢老豆既影響後，究竟係會點諗同行動，似乎係一個迷

不過諗下巴菲特仲有幾耐命啦

家族企業根本買唔過

一早唔係佢操盤

咁你咪可以加貨
我又開左SP做姜太公

篇野思路完全似我

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

繼1萬蚊之後
連登仔又有錢加供了

月供友 頂埋聽日就無事架喇。
唔通假期番黎大升咩
今次月供友供平貨

原來今日係中銀信用卡
最後加大deadline
各位中銀巴打記住set
一間漏買平貨機會就唔好

上面兩條友出盡力燈

美股上面咁多蟹貨 咁多阻力 真係咁易係咁升咩

美股真係唔好估頂

我要大跌呀

吉田巴話可能已經到咗短期頂鳥

介紹完之後 你好follow佢喎

尋日一開市走咗貨
依家有兩隻心水股

係呀
Follow咗佢
第一時間睇佢啲Post
哈哈

778好似想爆

如果好似匯豐咁成年唔派..

財自

定期一定有息

全部都唔派嘅probability應該都幾低

唔係啦
財自係起碼要唔返工都要有同而家嘅人工一樣先算
呢個真係有排

呢個真 at least 3皮先夠

一係就好似吉田巴咁炒到幾千萬
唔靠收息過活

儲左幾多年？拉均當4厘個本都幾大

上體爆 定 下體爆

樓寶得68萬成交量

如果呢隻變莊家股會點

月供新手

上個月申請左hsbc月供股票 上佢個網睇話係8號扣數 但係今日仲未收到任何通知/sms 想問下邊到有得睇佢扣左我數未?

66
R.A.P

頂減乜Q
已經少左人搭仲減

政府建議港鐵7月起車費減價2成，為期半年

跌

7月 mtr車費-20% 維持6個月

66聽日跌幾多

林鄭知道大家月供日，所以今日先公佈

唔會有補貼咩，又利益輸送

月供手足畫成最大贏家

66又做國家任務

政府建議港鐵票價減兩成為期半年 當局承擔一半損失

2020-04-08 18:25:30

屌 逼我供黨鐵

竟然係連登提買港鐵

真好。有咩都政府包底

你咪又持有

黨鐵7月起先減車費
不如出年喇屌

存現金既話，按揭 ML 戶口有息

政府渣住7成股票

邊有得輸。呢隻野
沙中線 搞到成pat屎，都係跌到3839，唔洗上身唔洗賠錢
而家減價 又政府幫一半

股榮
14分鐘 · 公開
港鐵大股東香港政府，建議港鐵7月起減票價兩成，政府負擔一半費用。
用返去年香港數據計，客運業運收入199.4億元。減兩成，收入今年或跌至約160億元，少了40億元。政府補貼一半約20億元，另外20億元就是股東埋單，是否公平，是否合理，大家可自行判斷。
明日輪到66插水了。

多謝港鐵股東

講真 港鐵要頂一半姐 都唔會多

政府補貼20億
股東(政府)補貼20億

零和遊戲

跌果一兩蚊叫插水

咩位先
幾多股唔係問題

每股搭一次地鐵
搭1000次派番息比地鐵囉

66玩完 5玩完 買823/778有著數 1300億入零售

即係零售差到仆街

3仔玩完 5仔玩完

其實66係唔穩陣 政府以後係可以當佢係基層保障 得閒又減下價 加上樓價又跌 以前既半地產股行唔通

政府會唔會減買樓印花稅？
會既話地產股實爆升

插得幾多姐 第一日識黨鐵咩？

買咩都死
不如做定期啦

呢個時勢仲有能力買樓既人，資助佢做咩......

我有黑警親戚又準備買樓了

英sir講過 買保守股票 不如定期喇 唔洗煩

日巴就快殺到

依家定期1%息

咁要調轉黎講喇

咁823咪鼓動是愛

買呢隻股真係傻

招股書講明唔係以股東利益最優先 咁都有人買真係ON9

David Webb，找出港鐵早在2000年的招股書，發現公司早已作出「免責聲明」，清楚寫明「政府可對本公司施加重大影響，促使本公司作出不一定符合本公司或其他股東的最大利益的決策」。

最搵笨柒既上市公司之一

好耐冇聽過

而家佔港鐵發股量幾多

想問下匯豐突然間唔派息！其他收息股會唔會有樣學樣又唔派架？
2號仔每年派4次，會唔會突然間cut左？

會
建議做定期

會
股票係有風險

會 所有公司都有權隨時唔派息

要收息應該買債

股只係搏股價上落既工具

靜啦, 咪燈

直頭係人生目標喇

買債券啦

債都跌點算

定！期！

日！日！賺！

人生目標唔夠啦
一個月8000蚊唔夠自由用
同埋仲要移民

唔知主席有幾多錢做定期

會員巴

今日美股又升返上去

點會

都未財務自由到

大戶蝦餃

一大堆舊經濟

等跌先買

loop loop lopp 大法可以時間自由

我諗諗吓其實都幾無敵啊
只要唔借錢嘅話

其實呢個名真係好柒
用埋哂啲疊字

沈大師張圖

佢要用呢d名先吸引到廢老落搭
btw. 其實用佢呢招，10年前用黎loop煤氣已經食晒糊，佢攞黎loop 5仔就抵班廢老死

上年大把youtuber咁教人，免費既，係班廢老先俾10皮野去學

Oxy 16個幾
灰撚左

Loop落3仔到現金cover唔到還錢

無事既 就到月供日 唔通下星期千升咩

雖然係咁 如果5年內好似你咁 一年收咁多息 都爽

月供都要睇牛熊

今日 reits唔升到仆街既 我切

切定先

用loop loop loop大法 loop 5年

加強版 loop loop loop loop

地盤工人好似有7500資助

月供日又換頂

究極日狗 實咬死你

用$7500買番7500

唔通你係老細

美股股災已完
下星期中銀大貓月供日又可以高位入貨
完美避開股災

我就唔信823可以升得到去我均價

就黎供款先升市

between做咩突然睇好reits

食屎喇 主席

今日升500，下星期再升500

接完貨跌番去22000殺牛

突發！QE成功醫好肺炎！

華爾街隻牛救唔救得番？

初步治癒 已經出院 唔排除會番發

有瘋牛症

D人話會抽水 嘥氣 抽都唔會抽得多喇
第一日識黨鐵咩

黨鐵減價政府補貼，咪又係市民d錢

月供日再千升

插先岩

你越嬲 個市越彈得勁

mola mola 升到豬閪咁

仲有邊間 broker/銀行未到月供架?想快d月供完後執平貨

月尾再買

蚛蛝,好似係

圍骰完全無買入位

不問價

圍骰即係邊隻？

1038 5日彈左15% 月供劇本

照買

好彩唔係今日月供
15號到我地中銀發威

升到下個星期，月尾消化晒利好就會再跌

入得少 升返晒

大檸樂喇

DLLM LOOP LOOP LOOP

35冇撈到

誠哥

口德-100

舊經濟等死

呢度財經台

呢個位有啲高想入一注再月供

823竟然識升

垃圾舊經濟等跌到$0

0 fun

港鐵跌咗啦

345升返之前未宣佈盈警個位

我買入點睇$22

月供劇本 升到月供日
什麼股災 什麼熊二 通通都笑話
有月供點心 阿婆都識玩

入定牛未

個市有排都落唔返呢個位 假到爆

1個2個燈夠未
睇人食貴價開心咩安樂咩

例如莊家落到兩張紅衫魚

平時你咪又係咁

例如圍骰落到兩張蟹兩個硬幣

散戶都係做點心算啦

手動低位買咪唔使食貴價

435威威

3.65溝咗

有機
如果恆指會落返去補裂口

月供升

無貨睇月供點心 開心

黨鐵減價，賺少咗
升

無用人上返14蚊

開心到打錯"無用人"

股災已結束
大家扣好安全帶準備坐火箭

心同手不一

供完就跌返哂

月供劇本

其實你啱

果時又未必夠膽入

我上個post先講完我掃左貨 夠唔夠膽係睇人姐
但事實係月供劇本無視股災

你點對致富手足
大家點對番你

佢等陣轉過黎致富點算

主席要信用卡積分

今個月要供番15蚊貨

比次低位黎都唔得

所以我咪話 有時問自己點解要月供囉
屌你又話未必夠膽入
轉個頭又威威話入左頭注 點撚樣阿cfu跟唔切你channel 喎

我明你講咩喇

仲有邊幾隻可以留意下

隻隻都可以
對比高位好多股都跌左，你唔好用低位睇，就會發現好多股都未發力

我都同意，但個個巴打話月頭唔好入住
好迷

呢句都係真 過左月供日先入啦 分幾注錢買
其實而家個價合理

緊係e加入完月供日派番比點心

業主必勝，只要一日唔死

唉 講親點心就嬲
今年個股災真係感受最深刻

美股仲彈得勁
不過我又冇撈得到萬八點個底
上到成兩萬點先買

上2個星期股災你地合埋眼
是但買一隻都賺緊大錢啦
比哂機會你地

長和係咪唔應該入住，升左唔少

股災果陣筆錢做緊7日定期
提唔到出來

屌咁既大話

我mpf當美股 話知佢由佢滾

Same question... 係咪望佢大市反彈完倒插先入好

黑心講句，成仔仲未gg，都信得過

不要再說了

幾時先會熊三

無啦,會一直爆升30000點

說好的黨鐵插水呢？

咁主席買左咩

好撚慘

佢做緊7日定期

true, 賺左8蚊雞

佢po過
佢真係會做7日嗰啲定期

應該冇乜機會再跌
過咗月供日都係入返D貨

底已見
月供日70蚊我地接

我都想跌
上網D人講 35買 我心諗之前有38蚊都偷笑 俾番38我呀

35蚊係我買入目標價
不過無咩可能

真 喺香港做業主 無得輸

我mpf全美股

高位睇佢跌好多例子：樹！

呢d咁既股 有特價都好快俾人掃上去

我無理到mpf

Sorry我錯

我都係 當買左美股算

個問題係現價入唔入好姐

今日無升跌 唔驚

今個月咁多紅日
幾號先係匯豐月供日？

3918 J下先

100%美股？

好撚想買大陸啲公路股

支持 捱到今年 出年見署光

d公路最後係咪會俾支共充公?

Yes 北美歐美買哂

而家大陸全部公路都係免費
一收返錢就

現金牛
其他股又升番好多 買呢d落後股都得
1052講過好似唔會遲過6月收

到時賺息賺價what the fuck

YES

都係個句

如果你係大戶 明知個個月同一時間都有一大堆不問價入貨 你仲要提早3日知佢哋買幾多
比你你都會當啲月供傻散點心咁食啦

月供同埋好股長揸不放根本係大戶既陰謀 老散個個月送錢比大戶

ideal

月供係for 高位敢接貨
手動係for低位敢買貨

其實是但啦月供得都係追求long term平均成本 又冇手續費咁濟 講真月供得嘅多數都係一萬幾千 個價位就算爭1% 都係幾蚊take it easy

但其實好撚唔鋸
原因講得多都厭自己煩
總之就係月供日可以蓋過兩星期內既三年低位
我真係吹撚脹

現價息率 4.23%

當未來收入減 只係派到以前既8成 咁新息率就係3.3%

抵唔抵自己諗

巴菲特都係咁做
高買航空 低位賣出去

我都好唔鋸
不過咁講，新地，長實，中電你可唔可以個個月買一手？
做到盡可以係個個月買一手樓寶
如果有本，我一手手入算啦

我就係嬲自己窮L 無能力個個月買
頂盡短炒幾手已經好開心 個個月買真係年薪過百萬先夠入場

根據聯交所最新權益披露資料顯示，2020年4月6日，領展房產基金()遭美國資本集團(The Capital Group Companies, Inc. )以每基金單位均價64.4942港元減持約477.27萬個基金單位，涉資約3.08億港元。

繼CEO王國龍後 又有大戶減持823了

啤巴

佢做咩？

咁多人提中電, 靜啦好嗎

唔加密dllm

搞到我心思思